★青衣出發★荃葵青大遊行（自發非遊行申請人）

有眼見而家當日遊行資訊係唔會經青衣
而好多青衣人想係青衣有份遊行
為此 希望呢個channel係可以大家諗
點樣由青衣駁去遊行起點葵芳南總站

青衣要過橋, 去到荃灣會合, 已經接近終點, 其真係各有各行
會唔會青衣再分開一日搞, 係青衣入面行?

唔直踩荃灣 係過橋後去葵芳

青衣行青馬

唔好入青衣啦好冇
封橋就邊到都唔洗去玩撚完

青衣出....

721

push

唔好入青衣，青衣無路去走，地理位置非常不利